蝻蚛蟔除咗拎嚟試藥外，仲有乜用？

世界宗教罪惡之發源地：蛔，基督

除咗試藥，試武器，仲有乜係對世界有貢獻？

中國與印度戰爭，有助減少溫室氣體排放

試炸彈

毛澤東同日軍為地球環保出咗一大分力

原來係仙人 仲要冇人理

唔駛有人理出現咗就夠

正評+輕輕一推

猶太人算唔算中東人

仙人一陣又比人ban

驚條撚咩

幫樓主增加兄弟姊妹

可以大量圍養拎黎做寵物糧食

圈

的確係中東搞搞震 但真係好productive 所以希特拉咁憎

人力發電

黑人移植大JJ比亞洲人

黃種人除左做白人肉便器之外仲有乜用？

煉賢者之石